俞定延會唔會已經死咗啦

又出新歌scorpion
但都係少一個

公司話身體唔舒服 成年唔出現
隔一兩年話佢隱退

希望整容技術先進啲整個一模一樣出嚟

利申:twice 舊fans

脫飯原因

大個啦 仲追星 搵錢唔通真係洗落啲精品到咩

咪撚咒我老婆